香港風頭火勢iz*one班衰妹先至過來誘惑人對住佢地軀體射十滴血

收咗中共幾錢

伯母

Peter Pan!

應該同嗰班風頭火勢仲去睇班妹妹仔嘅能樣極速割席

講真有得睇izone要我支持中共都無問題啦

我有得睇

你隻警9本來就撐老共架啦

屌你老母死三毛狗俾車撞啦

睇你老母閪咩弱智仔

冇得睇上黎吠呀
黎會場咬我lo
真可憐

收到風層主有份去撐警遊行

我係會場啦喎
你係邊阿

你估下

你屋企囉仲洗估

我冇得睇同我屌鳩你個弱智傻閪白卡仔有咩關係

自己唔撚會去睇又喺度扮
縮返入你老母個閪啦傻閪

突然發現原來樓豬平時只係射一滴精=.=

做乜撚潛水呀 唔係好撚威嘅咩
定係死撚咗呀屌你老母

你咪唔好信
又唔關我事
都唔關你事

晚晚換SP搞壞咗身子==

信你老母閪咩
自己嗰團幾百蚊張飛都唔撚去睇仲喺度聲大大

定係你條垃圾幾百蚊都攞唔到出嚟
搞到要做笠水狗呀?